依加買Apple Watch3 是否不智？

睇完發佈會覺得新功能對我嚟講無乜用 買隻3嘅gps版好似已經夠用

簡直弱智

一樣
有咩咁不智
自己用唔著咪唔買新

點解弱智

巴打你買gps定lte 我見lte個陶瓷底好似靚d

AW3有LTE方便好多
落街踢波跑步唔駛拎埋部電部或者直接放locker

不過平得個兩舊

掙扎緊我都
但係新錶面真係賣點之一

見到你下面個留言開始掙扎

唔使要求check 心電圖嘅話，s3夠晒

lte平得兩舊見到gps版平咁多即刻想狗衝

錶面都係大小小
但我都係功能價錢優先考慮

用緊2 仲好好地 搵唔到藉口升級

陶瓷同膠
但見到岀面個post有巴打話膠同陶瓷功能無咩分別
我諗我都係買gps版

沒用過AW緊係有新買新 我用緊S3就唔會買

所以咪話唔要求check 心電圖，s3就夠囉

S4 錶面大好多靚好多

梗係買s3 通常新設計總會有啲缺陷同問題

咁又唔一定
上年iPhone X 叫正常正常

講到尾都係價錢問題
4K唔洗諗啦

尋晚見到有人買 你一定唔夠佢咁不智

我都同樓主一樣諗緊買4定3好，但貴1千好似唔多值

電子嘢不嬲有新買新,
但GAY COOK成日加價, 值唔值又另一回事

GPS版買3
LTE買4

啱先買左3嘅gps版
各位巴打
心動呢 就不如行動

仲15/16緊買3定4好

我都打算買隻3入坑

我都係

買4，個鏡面一有對比就差好遠

我想問下 你地講緊既GPS 同埋LTE有咩分別？
我搵極個list都係得GPS同GPS+ .唔係幾睇得明 只係知GPS+手機唔係身邊都用到

未買過apple watch, 諗住買隻3仔試試，電子嘢個人唔追第幾代

其實除咗快啲、心電圖之外 3同4有咩主要分別

我仲用緊2

笑死

不過官方渠道好似有得退錢 或者 回返差價

而家walkin 買3仔，錶帶有冇得要尼龍面嗰隻？定係都要加錢？

如果我買3 我可以買條好睇啲既錶帶

但係睇返4個錶面係圓角 好睇過3

利申: 同樓主15 16緊

4有S4 chip快2倍喎
過多兩代os s3又會慢

其實3代同4代差一千
個數又唔係好多

我無換錶帶呀 都係用有粒粒嗰帶nike帶

自膠 嗰條nike帶

15 16完啦 果斷買左3

但差1千姐係差50%喎
我當3用2年1年只係1千蚊...
2年後出隻6都咪話唔過引

不過我都係等佢CONFIRM 4 HK冇ECG先出3

6月果時用左2900買左42mm 3lte
同冇lte差500

一樣
岩岩係Apple care前換左隻新
應該可再屌兩年
仲有新function 都冇咩我需要既野
係錶面大左男仔會好睇d咁

38mm

我都15 16緊 差成千好唔抵，但s4外型又靚仔好多，想睇咗實物再決定

iPhone X散熱設計缺陷

手錶咋喎.. 你用嚟打機？
我S1 watchOS5仲用得好正常

呢個道理應用喺其他牌子就得姐
Apple 一直冇咩呢個問題

唔覺

想問下如果用lte 版係咪要同自己同台開多個先用到？ 係咪要俾多啲錢？

但我用緊3 出唔到lte版

我有42mm黑lte+ 我想換新，因為有心臟病，想心臟停咗時 傳送比屋企人/幫我報警
收5收二手 留tg

Lte 板使唔使另外上台

唔洗 用esim

有病就唔好慳呢d錢 命仔緊要

岩先續，慳左1100岀左3lte 個款

有無得用s2 trade in?

考慮緊買尼龍帶定膠帶好 尼龍帶做運動出汗會唔會好臭？
利申 大汗撚

s4 44mm lte space gray

心電圖暫時香港未有

唔係吹棒國貨 上淘寶買 50幾蚊人仔 apple買1500

仲用緊s0點睇 應該一日唔壞都唔會換

4戴上手舒服好多

邊到有得試

諗住去日本買

隻S0無LAG到傻咩?
利申:用緊S0

冇啊 開心使用中
係d電1日就玩哂 去多陣夜街都冇電

第一次買準備買s4,唔知gps定lte好,電話通常都跟身,俾多8舊升lte係咪唔值

香港 s4 都唔知用唔用到心電圖

點講呢 我買3可以粗帶 4就怕撞花